---
title: "Let's finish up"
subtitle:  "I wanna start testing"
date:  2019-10-21
categories: ["School","Year 3"]
tags: ["Year3, Stage"]
---
Mijn eerste project is bijna klaar. Hopelijk kan ik het morgen afmaken en dan beginnen met testen...
<!--more-->

<br />
<br />
<br />
Nieuwe week. Week 5 <i>denk ik</i>. Deze week heb ik in mijn planning gezet dat ik mijn project wil afronden deze week nog. Ik denk wel dat dat me gaat lukken zolang mijn hoofdpijn niet erger word. 
Nu is het vooral het prototype afmaken en daarin moet ik dan letten op een duidelijke flow, spacings, mogelijke uiterste paden die kunnen genomen worden. 
Vandaag heb ik ook niet heel veel gedaan behalve gewerkt aan de flow van mijn prototype, de eerste 2 schermen van mijn prototype en ik heb wat meer progressie met de racing setup in de college. 
<br />
<br />
<h4>mental update</h4>
<br />
ik heb nog steeds best wel last van moeite met focussen en hoofdpijn. Ik denk wel dat ik het project kan afronden terwijl ik me zo voel. 
Hopelijk gaat testen me ook lukken en daarna kan ik wat rust nemen tijdens het begin van een nieuw project. Ik probeer nu ook wat andere dingen om dit te verhelpen. 
Ik ga 1x per week thuis werken en sommige dingen in de trein aan werken zodat ik later naar werk ga en eerder weg kan. Dit zorgt er voor dat, wanneer ik thuis ben, meer tijd voor mezelf heb. 
<br />
<br />
<b><i>Peace Out. Girl Scout!</i></b>